{
  "success": 1,
  "total": 2100,
  "result": [
    {
      "ID": "55fa696ce4b043d0caf26f1f",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "11111001",
      "optionC": "11111000",
      "optionAnswer": "D",
      "answer": " ",
      "optionB": "1111001",
      "type": "1",
      "optionA": "1111000",
      "knowledge": "\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840",
      "question": " -7\u7684\u4e8c\u8fdb\u5236\u8865\u7801\u8868\u793a\u4e3a\uff1a",
      "title": "Alibaba-2013\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696ce4b043d0caf26f20",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "\u540c\u6b65\u7ebf(synchronous)",
      "optionC": "\u5149\u7ea4(twisted pair)",
      "optionAnswer": "C",
      "answer": " ",
      "optionB": "\u53cc\u7ede\u7ebf(twisted pair)",
      "type": "1",
      "optionA": "\u540c\u8f74\u7535\u7f06(coaxial)",
      "knowledge": "\u7f51\u7edc\u57fa\u7840",
      "question": "\u4ee5\u4e0b\u56db\u79cd\u4ecb\u8d28\u4e2d\uff0c\u5e26\u5bbd\u6700\u5927\u7684\u662f________\u3002",
      "title": "Alibaba-2013\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696ce4b043d0caf26f21",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "\u7b49\u5f85\u89e3\u9501",
      "optionC": "\u8fdb\u7a0bsleep",
      "optionAnswer": "A",
      "answer": " ",
      "optionB": "\u7b49\u5f85I/O",
      "type": "1",
      "optionA": "\u65f6\u95f4\u7247\u5207\u6362",
      "knowledge": "\u64cd\u4f5c\u7cfb\u7edf",
      "question": "\u8fdb\u7a0b\u963b\u585e\u7684\u539f\u56e0\u4e0d\u5305\u62ec________\u3002",
      "title": "Alibaba-2013\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f22",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "2h+1",
      "optionC": "2h",
      "optionAnswer": "B",
      "answer": " ",
      "optionB": "2h-1",
      "type": "1",
      "optionA": "2^h-1",
      "knowledge": "\u6811",
      "question": "\u8bbe\u53ea\u542b\u6839\u8282\u70b9\u7684\u4e8c\u53c9\u6811\u9ad8\u5ea6\u4e3a1\uff0c\u73b0\u6709\u4e00\u9897\u9ad8\u5ea6\u4e3ah(h>1)\u7684\u4e8c\u53c9\u6811\u4e0a\u53ea\u6709\u51fa\u5ea6\u4e3a0\u548c\u51fa\u5ea6\u4e3a2\u7684\u7ed3\u70b9\uff0c\u5219\u6b64\u4e8c\u53c9\u6811\u4e2d\u6240\u5305\u542b\u7684\u7ed3\u70b9\u6570\u81f3\u5c11\u4e3a________\u4e2a\u3002",
      "title": "Alibaba-2013\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f23",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "81",
      "optionC": "27",
      "optionAnswer": "D",
      "answer": " ",
      "optionB": "9",
      "type": "1",
      "optionA": "3",
      "knowledge": "C/C++/\u9012\u5f52/\u7f16\u7a0b\u57fa\u7840",
      "question": "\u7ed9\u5b9a\u4e0b\u5217\u7a0b\u5e8f\uff0c\u90a3\u4e48\u6267\u884cprintf(\"%d\\n\", foo(20, 13));\u7684\u8f93\u51fa\u7ed3\u679c\u662f________\u3002  int foo(int x, int y){\n    if (x <= 0 || y <= 0)\n        return 1;\n    return 3 * foo( x-6, y/2 );\n}",
      "title": "Alibaba-2013\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f24",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "\u57fa\u4e8e\u6bd4\u8f83\u7684\u6392\u5e8f\u95ee\u9898\u7684\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u4e0b\u754c\u662fO(n*logn)",
      "optionC": "\u627e\u51fan\u4e2a\u6570\u5b57\u7684\u4e2d\u4f4d\u6570\u81f3\u5c11\u9700\u8981O(n*logn)\u7684\u65f6\u95f4",
      "optionAnswer": "C",
      "answer": " ",
      "optionB": "Floyd-Warshall\u7b97\u6cd5\u7528\u4e8e\u6c42\u89e3\u56fe\u4e2d\u6240\u6709\u70b9\u5bf9\u4e4b\u95f4\u6700\u77ed\u8def\u5f84\uff0c\u5176\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u4e3aO(n^3)",
      "type": "1",
      "optionA": "Dijkstra\u7b97\u6cd5\u7528\u4e8e\u6c42\u89e3\u56fe\u4e2d\u4e24\u70b9\u95f4\u6700\u77ed\u8def\u5f84\uff0c\u5176\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6O(n^2)",
      "knowledge": "\u56fe/\u6392\u5e8f/\u590d\u6742\u5ea6",
      "question": "\u5bf9\u4e8e\u4ee5\u4e0b\u8bf4\u6cd5\uff0c\u9519\u8bef\u7684\u662f________\u3002",
      "title": "Alibaba-2013\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f25",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "1",
      "optionC": "4",
      "optionAnswer": "A",
      "answer": " ",
      "optionB": "9",
      "type": "1",
      "optionA": "16",
      "knowledge": "\u7ec4\u5408\u6570\u5b66/\u6570\u7406\u7edf\u8ba1",
      "question": "\u4e00\u4e2a\u5305\u91cc\u67095\u4e2a\u9ed1\u7403\uff0c10\u4e2a\u7ea2\u7403\u548c17\u4e2a\u767d\u7403\u3002\u6bcf\u6b21\u53ef\u4ee5\u4ece\u4e2d\u53d6\u4e24\u4e2a\u7403\u51fa\u6765\uff0c\u653e\u7f6e\u5728\u5916\u9762\u3002\u90a3\u4e48\u81f3\u5c11\u53d6________\u6b21\u4ee5\u540e\uff0c\u4e00\u5b9a\u51fa\u73b0\u8fc7\u53d6\u51fa\u4e00\u5bf9\u989c\u8272\u4e00\u6837\u7684\u7403\u3002",
      "title": "Alibaba-2013\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f26",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "5MB",
      "optionC": "50MB",
      "optionAnswer": "C",
      "answer": " ",
      "optionB": "500MB",
      "type": "1",
      "optionA": "5GB",
      "knowledge": "\u9ad8\u7ea7\u7b97\u6cd5/\u6392\u5e8f",
      "question": "\u67d0\u5730\u7535\u4fe1\u5c40\u8981\u5bf9\u4e1a\u52a1\u53f7\u7801\u8fdb\u884c\u68b3\u7406\uff0c\u9700\u8981\u68c0\u6d4b\u5f00\u901a\u7684\u5e02\u8bdd\u53f7\u7801\u662f\u5426\u5b58\u5728\u67d0\u4e00\u4e2a\u662f\u53e6\u4e00\u4e2a\u7684\u524d\u7f00\u7684\u60c5\u51b5\uff0c\u4ee5\u7b80\u5316\u7535\u8bdd\u4ea4\u6362\u673a\u7684\u903b\u8f91\u3002\u4f8b\u5982\uff1a\u67d0\u7528\u6237\u53f7\u7801\u662f\u201c11001100\u201d\uff0c\u4f46\u4e0e\"110\"\u62a5\u8b66\u7535\u8bdd\u4ea7\u751f\u524d\u7f00\u914d\u5bf9\u3002\u5df2\u77e5\u5e02\u8bdd\u53f7\u7801\u6700\u957f8\u4f4d\uff0c\u6700\u77ed3\u4f4d\uff0c\u5e76\u4e14\u6240\u67093\u4f4d\u7684\u7535\u8bdd\u53f7\u7801\u90fd\u4ee51\u5f00\u5934\u3002\u7531\u4e8e\u5e02\u8bdd\u53f7\u7801\u4f17\u591a\uff0c\u957f\u5ea6\u4e5f\u672a\u5fc5\u4e00\u76f4\uff0c\u9ad8\u6548\u7684\u7b97\u6cd5\u53ef\u4ee5\u7528O(n)\u7684\u65f6\u95f4\u590d\u6742\u5ea6\u5b8c\u6210\u68c0\u6d4b\uff08n\u4e3a\u5f00\u901a\u5e02\u8bdd\u53f7\u7801\u4e2a\u6570\uff0c\u6570\u91cf\u662f\u5343\u4e07\u7ea7\u7684\uff09\u3002\u90a3\u4e48\uff0c\u8be5\u7b97\u6cd5\u6700\u574f\u60c5\u51b5\u4e0b\u9700\u8981\u8017\u8d39\u5927\u7ea6________\u5185\u5b58\u7a7a\u95f4\u3002",
      "title": "Alibaba-2013\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f27",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "\u7532\u548c\u4e59\u90fd\u8bf4\uff1a\u201c\u6211\u662f\u4e2a\u9a91\u58eb\u201d\u3002",
      "optionC": "\u7532\u8bf4\uff1a\u201c\u6211\u662f\u4e2a\u9a97\u5b50\u6216\u8005\u4e59\u662f\u4e2a\u9a91\u58eb\u201d\uff0c\u4e59\u4ec0\u4e48\u4e5f\u6ca1\u8bf4\u3002",
      "optionAnswer": "B",
      "answer": " ",
      "optionB": "\u7532\u8bf4\uff1a\"\u6211\u4eec\u4e24\u4e2a\u90fd\u662f\u9a97\u5b50\"\uff0c\u4e59\u4ec0\u4e48\u4e5f\u6ca1\u8bf4\u3002",
      "type": "1",
      "optionA": "\u7532\u8bf4\uff1a\u201c\u6211\u4eec\u4e2d\u81f3\u5c11\u6709\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bf4\u771f\u8bdd\u201d\uff0c\u4e59\u4ec0\u4e48\u4e5f\u6ca1\u8bf4\u3002",
      "knowledge": "\u667a\u529b\u9898",
      "question": "\u9a91\u58eb\u53ea\u8bf4\u771f\u8bdd\uff0c\u9a97\u5b50\u53ea\u8bf4\u5047\u8bdd\u3002\u4e0b\u5217\u573a\u666f\u4e2d\u80fd\u786e\u5b9a\u4e00\u4e2a\u9a91\u58eb\u3001\u4e00\u4e2a\u9a97\u5b50\u7684\u6709________\u3002",
      "title": "Alibaba-2013\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f28",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "\u7532\u4e59\u4e24\u4eba\u8d5a\u7684\u4e00\u6837\u591a",
      "optionC": "\u7532\u4e59\u4e24\u4eba\u4e2d\u53ef\u80fd\u6709\u4e00\u4eba\u4f1a\u6709\u635f\u5931",
      "optionAnswer": "D",
      "answer": " ",
      "optionB": "\u7532\u6700\u7ec8\u8d5a\u7684\u6bd4\u4e59\u591a",
      "type": "1",
      "optionA": "\u4e59\u6700\u7ec8\u8d5a\u7684\u6bd4\u7532\u591a",
      "knowledge": "\u667a\u529b\u9898",
      "question": "\u7532\u4e59\u4e24\u4eba\u6361\u5230\u4e00\u4e2a\u4ef7\u503c10\u5143\u7684\u8d2d\u7269\u5361\u3002\u534f\u5546\u540e\u6253\u7b97\u901a\u8fc7\u8fd9\u6837\u7684\u62cd\u5356\u89c4\u5219\u6765\u786e\u5b9a\u5f52\u5c5e\uff1a\u4e24\u4eba\u5355\u72ec\u51fa\u4ef7\uff08\u53ef\u4ee5\u51fa0\u5143\uff09\uff0c\u51fa\u4ef7\u9ad8\u8005\u5f97\u5230\u8d2d\u7269\u5361\u540c\u65f6\u5c06\u4e0e\u51fa\u4ef7\u76f8\u540c\u6570\u91cf\u7684\u524d\u7ed9\u5bf9\u65b9\u3002\u5982\u679c\u4e24\u4eba\u51fa\u4ef7\u76f8\u540c\uff0c\u5219\u901a\u8fc7\u63b7\u786c\u5e01\u6765\u51b3\u5b9a\u8d2d\u7269\u5361\u7684\u5f52\u5c5e\u3002\u4f8b\u5982\uff1a\u7532\u548c\u4e59\u90fd\u51fa\u4ef71\u5143\uff0c\u4ed6\u4eec\u901a\u8fc7\u63b7\u786c\u5e01\u6765\u51b3\u5b9a\u8d2d\u7269\u5361\u7684\u5f52\u5c5e\u3002\u6b64\u65f6\uff0c\u5f97\u5230\u8d2d\u7269\u5361\u7684\u4eba\u8d5a9\u5143\uff0c\u53e6\u4e00\u4eba\u8d5a1\u5143\u3002\u4e24\u4eba\u90fd\u540c\u610f\u7528\u624b\u5934\u7684\u73b0\u91d1\u6765\u8fdb\u884c\u51fa\u4ef7\u3002\u7532\u548c\u4e59\u90fd\u77e5\u9053\u7532\u67096\u5143\u3001\u4e59\u67098\u5143\uff0c\u4e24\u4eba\u90fd\u671f\u671b\u81ea\u5df1\u5c3d\u53ef\u80fd\u591a\u8d5a\u3002\u90a3\u4e48________\u3002",
      "title": "Alibaba-2013\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"
    },
    {
      "ID": "55fa696de4b043d0caf26f29",
      "typeID": "55dd5e2360b258078b9e4458",
      "optionD": "\u5192\u6ce1\u6392\u5e8f",
      "optionC": "\u5806\u6392\u5e8f",
      "optionAnswer": "A",
      "answer": " ",
      "optionB": "\u9009\u62e9\u6392\u5e8f",
      "type": "1",
      "optionA": "\u63d2\u5165\u6392\u5e8f",
      "knowledge": "\u6392\u5e8f",
      "question": "\u5982\u679c\u5728\u4e00\u4e2a\u6392\u5e8f\u7b97\u6cd5\u7684\u6267\u884c\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5bf9\u5143\u7d20\u88ab\u6bd4\u8f83\u8fc7\u4e24\u6b21\u6216\u4ee5\u4e0a\uff0c\u5219\u79f0\u8be5\u6392\u5e8f\u7b97\u6cd5\u4e3a\u8282\u4fed\u6392\u5e8f\u7b97\u6cd5\uff0c\u4ee5\u4e0b\u7b97\u6cd5\u4e2d\u662f\u8282\u4fed\u6392\u5e8f\u7b97\u6cd5\u7684\u6709________\u3002",
      "title": "Alibaba-2013\u7814\u53d1\u5de5\u7a0b\u5e08\u7b14\u8bd5\u5377"
    }
  ]
}